從前有個mk妹完成咗十人斬

佢叫 十人牙慧

5/10

無貨啦

咁易諗咩，加上仲有兩科呢兩日考

巴打用左幾多年諗咁多笑話

用左你d笑話
溝右唔少女

15秒一個

邪釘橫輝

請我食晚餐ok?

唔應該係十卜牙慧？

溫咗書未啊

宜家溫

加油

Ching好波

姐係點

冇點，我都唔知牙慧想點